明天父親節去麥當榮向職員講「我係你老豆」 可獲特別餐一份

聽講特別餐係麥炸雞

今個星期己經有啦😅個活動好耐之前己經由一日限定變成一星期

無食金拱門好耐啦

不誠實使用大腦罪？

餓閪尼佬痘

I am your father (O皿O)

Push

講埋我今晚屌你老母呀笨

去廢老PAGE 傳啦

仲未有圖？